邊個再話大佬師係on9我立即屌佢老母

夠膽你就講

大老師係on9

大老斯係on9

原來我topic打錯子

7

大姥恩係on9

挽留

=檢查線=
屌晒樓上老母

1999

個post做乜鳩

你個名

乜撚大佬師呀
無人識你wor

大老師係毒撚

你再開post撩尻我，我call馬開你拖，我認真唔係講笑，你試下再侮辱大老師同果青？

支持上進清

Sorry.....

好

果青=垃圾

岩呀

辣殺野要皇天擊殺